有無制服團體出來幫手？

會唔會各自著住有關制服出來支持示威者會有用？起碼警察唔會點亂來？